哈利波特係咪小說好睇啲？

依家街又無得出，想搵啲小說睇下。

個故事係好睇 但電影將成個世界呈現出黎
個震撼感 當年真係超級興奮

唔係啲
係好睇好撚多

作者參與度高

小說好睇，
電影我覺得只係睇佈景，
其實當年小朋友d戲好屎

之前有睇過幾集電影，但好多都唔記得。今次睇小說算

講劇情 小說好睇好撚多
戲情詳細好多 同好多伏筆
人物 都人性化好多

但係有D天馬行空既野
電影先創造到個視覺出黎

綜合以上所說 可以睇完電影對畫面有個imagine先 然後睇小說可以想象到個情形
反正如果得閒嘅話 電影都係2.3日睇完

我而加都睇緊小說
小說同電影會有啲唔同
例如：係火車到其實Harry 都有同Ron 果兩個孖生兄弟互動
以前睇電影以為Ron 最大畢咗業果兩個大佬係muggle
點知原來佢地一早畢咗業
係Harry收到 Hogwarts invitation letter 之前，其實都發生咗唔少奇怪野
馬份同Harry 第一次見面係diagon alley 到，而唔係電影版既學校
睇小說個世界觀會大咗，睇電影就俾到成個畫面你睇
我而加岩岩睇到分類帽之後個chapter
一路睇，一路諗番起電影果啲場面

其實我始終覺得
哈利波特單睇電影,睇完都唔會明個劇情
小說就真係詳細好多

Btw一開頭睇到頭都大埋，成日見到啲ter, yer
點知原來係解to your, you 呢啲
小說有好多short form
我英文差，要估估下咁睇

另一套叫向達倫大冒險嘅都好好睇
細個嗰陣睇到唔捨得訓睇天光
睇完哈利波特可以睇吓

我都有睇向達倫，
套野好精彩同hp比其實好睇情度差唔遠，仲可能更好。
可惜電影化得好失敗難睇到爆影衰套小說

程度

我都有睇 好好睇

係hagrid講嘢有口音

咪就係，拍到好似啲動畫真人電影呃粉絲嘅爛片咁

電影都有講：
1- 榮恩家係純種
2- 第一集第四集都有提過Charlie係做訓練龍呢種危險職業
3- 第七集part 1 bill同 fleur魔法生物迷拉結婚， part2 有講多比帶哈利去咗bill屋企

電影skip左太多情節
好記得第四集電影飛到傻

小說好睇好多， 但電影都有可取地方， 更加豐富個畫面， 例如個城堡設計同魁地奇等等

太快手㩒錯左負評

第三集我鐘意電影多啲

去到阿茲卡班的逃犯開始根本唔夠篇幅去講哂成個故仔
所以電影愈後愈亂同埋劇情愈碎愈唔好睇
小說就愈後愈好睇角色之間的對話同DETAIL位多好多
最鍾意鳳凰會的密令同混血皇子的背叛

電影頭3集都好睇
第四集開始唔掂

小說第六集真係好失望